老豆老母中傳銷 呀哥比保險狗洗腦 你問我答

唉 全家都癲撚左

你做保險佬昆曬佢地啲錢先 咁佢地咪冇錢俾人呃

最憎人呃呃騙騙 我絕對唔想成為咁既人

屋企有冇樓揸手

冇 公屋狗黎

以毒攻毒 條橋係咪呃人 係睇你個內心有冇貪念 既然佢哋冇理財觀念 咁你咪幫佢地投資同買保險

呀哥係保險狗黎 佢已經拎曬屋企錢

咁都算不幸中之大幸

起碼衰極都有間屋住

你幾歲你阿哥幾歲你老豆老母幾歲

咁屋企知唔知佢拎咗啲錢嚟買咗咩保險？ 而家供緊保險嘅支出對你哋全家嘅負擔大唔大？

十尾 二十中 五十中 五十頭

點俾保險洗腦? 101?

佢sell曬全部親戚保險 仲sell埋我
梗係大 老豆老母冇返工
搞傳銷 邊有錢
只講儲蓄計劃
詳細冇講

悲劇家庭

保險公司要佢上尋找自己課程
上完依家癲撚左咁
成個人係咁講
學到好多野 對人生好有啟發
bilibala

唉點解我屋企搞到咁

記住留充足嘅流動現金 如果唔係斷供好大鑊 唔好再同佢買喇 加油

人生課程最撚仆街

其實我啱啱畢業 都係返下part time
佢就要我每個月供千幾蚊幾保險

佢依家逼緊我上

洗定屎窟俾導師

老母老豆點中傳銷法
比人水左做下線？

我話冇錢 唔讀
佢話幫我比錢
我同佢講太遠 唔讀
佢話車我返
我話我轉full time 冇時間返
佢話叫我請事假
我話我唔想請假 少錢
佢話佢補返少左既錢比我

比人sell左買健康產品
屋企買左40萬既健康產品
仲要係問人借錢買

老豆老母做咩無番工?

佢地比人洗哂腦 以為輕鬆十皮 幾個月回本
慘了

嘩屌極品家庭

佢地冇返工好耐 差唔多20年冇返
係我細個嗰陣中過幾次傳銷
賣埋樓去搞
點知比人呃左百幾萬

而依家搞緊個健康產品
佢地堅決話唔係傳銷
真係咁勁

唉好頹
真係洗曬腦 冇人聽我講嘢

咁癲 咁呢廿年 屋企食咩

你本身火唔火爆？搵日係屋企等齊人大爆發

有冇諗過最壞情況同佢地登報脫離關係
佢地遲早還唔掂，累埋你時你都唔會救到佢地

唔火爆
勸過話係傳銷黎
冇人聽我講
老豆老母話問過呀哥意見
都覺得唔係傳銷
但近排比我發現原來呀哥自己都比人洗左腦

傳銷咁多新聞都可以中招
你其實都有責任阻

想快啲走
想救佢地但覺得佢地已經走火入魔

直接屌柒佢地 好簡單

爆乜9
佢地本身又唔係關係惡劣有不和，不過全部比人，洗晒腦昆錢炸
爆完佢地只會以為樓主無啦啦傻左

我有同佢地講過 而且都上網搵資料比佢地
佢地話網上資料唔好亂信
呢間公司真係好勁 話醫百病
仲逼我飲健康產品

agger

咁唔係點？同佢地慢慢傾計？

佢地無返工20年 本身有家底？

老豆本身心臟有問題要通波仔
中左呢個健康產品傳銷之後
cut左一半既藥

想救佢地係正常
不過錢銀你幫唔到，把口又唔夠反洗腦，
唔好覺得自己有太大責任
你管唔到，同時唔到你

……

老豆以前搞生意 有一筆錢
老豆驚老母走佬
結婚之後就唔比老母做嘢
一直都係做生意
不過唔知係咪同傳銷特別有緣分
佢地加加埋埋中左三次傳銷
兩次分別係我小學 同初中
依家呢次 我發覺係傳銷 同佢地講
佢地完全唔聽

邊間

唉 我轉數唔夠呀哥快
次次佢都駁到我

健康產品傳銷

做會員其實好似做咗經紀咁
跟呢個經紀買產品可以平啲

然後做會員係一定要有一個人refer嘅
一個會員就可以refer一班𡃁

當呢個會員同自己refer嗰班𡃁 (包埋自己嘅𡃁嘅𡃁、同埋自己嘅𡃁嘅𡃁嘅𡃁......) sell嘅產品喺特定period達到某個數目，就有bonus

係咪類似咁

你問咩邊間？傳銷？
傳銷係大陸公司 都唔知乜春嘢黎

咩 product?

據我了解佢地係會搵啲有癌症既人去醫
同條友簽約 話醫好先收錢
醫唔好唔收錢
再係咁sell產品比佢 話會食得好

健康產品 就咁飲個啲 一樽樽

啲健康產品咁撚貴
你屋企人聽佢噏入咗一堆貨
賣唔出就仆街喇

係 佢買左一大堆但自己飲
話一支一百蚊 一盒成兩千蚊
仲要係人仔

咁撚仆街
喺啲病人咁絕望嘅時候搞鳩佢地
睇到嬲

我都覺
但佢地係深信醫得好個病人係咁sell

你已經呃緊你自己

呃緊自己呢個家庭仲有救

求名

仆街

買保險有咩問題 想問你係咪未試過入院

1.多d打聽下佢地幾時財務狀況
知道借落幾多錢，手上又剩幾多錢
留意住幾時會爆煲
2.睇下佢地會唔會突然情緒有變動
岩岩又有一單財困燒炭走左
touchwood唔想你做下一個
3.暫時你搞掂手上既學業先
佢地d問題你幫唔到
但至少唔好影響埋你將來
4.最後你有冇咩親戚/朋友信得過/幫到你
同佢地傾下點行下一步
唔好怕煩到人/冇面

諗到到補充

冇問題 但係我收入得個少少 返緊part time
佢份保險係千幾蚊 要我自己供

仆街
Google完
咩資深中醫師乜乜乜
講到完全醫好長期病患咁

好pro 似層層咁

親朋戚友全部都比佢地感染曬
信曬啲產品
佢地冇乜錢淨
買曬產品
而且我呀哥又買車
結果冇錢養車
借緊人錢養車

冇錯 唉都唔知點算。。

佢地呢個情況持續左幾耐?
中間冇試過比人追數?

冇 佢地係問佢地啲朋友借
好似好多年fd黎
啲fd都好信佢地
所以冇追數

認真問
如果你老豆老母做傳銷、呀哥sell保險而大家都搵到錢
你會唔會咁愁？

利申: 身邊不時有朋友中傳銷，自己冇中過

都係會愁
佢地好似癲撚左咁
呀哥日日叫我去上個人生課程

至少好彩既係唔係借街數
咁你知唔知佢地手上d錢夠用幾耐

唔知....

唔爆佢地唔代表你懦弱
只係咁做只會令佢地更加聽唔入耳

佢地瞢塞起上黎
唔會因為你爆而醒覺

咪聽啲連登仔成日屌人膽怯唔敢爆
佢地根本唔了解實際情況
愈嘈屋企人就愈唔聽你講
而且佢地癲起上黎可以撕爛曬你啲證書
你估剩係唔俾錢你洗咁簡單？

佢地已經走火入魔

咁你打聽下
心裏有個底好過日日提心吊膽

搵定人接濟你

好 多謝巴打意見

你有冇讀緊書
有既話至少可以求助學校

冇...做緊嘢

自己救自己

巴打好勁，全家上下親朋好友都係on9仔，
得你一個正常

呀哥仲要因為返保險
同一齊差唔多十年既女朋友分左手

再咁落去我都差唔多癲

巴打堅持住信念唔好動搖

通常會中傳銷陷阱係因為佢哋打從心底就覺得自己冇能力打工搵錢，咁唔打工就冇穩定收入，個人就會好冇安全感。

你知唔知你父母想搵錢嚟做咩？
還債？做生意做老闆？買樓？買股票？定係想博一舖搵錢供你讀書？
搞清楚佢哋點解要咁急、短時間內就想搵到大錢，先有機會勸得到佢哋

至於你呀哥叫你去上堂
第一，你已經成年，佢逼唔到你做任何嘢
第二，你話佢知，如果佢覺得呢個課程真係咁好，好到願意比埋錢、管接管送，請叫佢去sell老豆老母去上

佢地應該係為左搵飯食
因為佢地冇返工好多年
同埋佢地冇諗過返工
我試過同呀媽講
點解咁窮唔返工搵錢
佢話腰酸背痛 不了
呀哥個邊 我諗盡辦法推走佢
多謝巴打啲意見

老豆老母上完個課程可能仲癲

我都覺 可能覺得自己昇華左

樓主全家都咁幸福啊⋯⋯全家中曬降
使唔使試下幫你同父母阿哥分別傾傾
中傳銷降同保險降既解降方式唔同 要分開解

有需要tg 樂意協助

唔係好了解呢啲 可唔可以講多少少

樓上嗰個係咪慈孤觀音

其實我呀媽有躁鬱症
但佢接受唔到自己有躁鬱症
冇睇醫生冇食藥 有時情緒就好火爆
成日同呀爸鬧交
佢地神早離左婚
但話為左唔好影響細路
而唔分居
但由我細細個開始佢地就成日鬧交

你大佬跑唔跑到保險數?

人生課程係好 cult
同入邪教一樣
你大佬只會聽導師同小組成員講
班人不斷自我催眠

跑啊
係 佢係咁講自己人生得到好大啟發
真係不得了 叫我快啲去上

全家得你正常

真係頂唔順就搬出去

應該都要幾年先搬到出去

我都做在十幾年生意 見盡無數傳銷狗 保險狗
其實會中降 來來去去都係果d原因
想屌返醒佢地 就要令佢地認真現實
首先 必須要見面 而且要比個勢 擺下門比佢地睇到
簡單d講 要搵個一睇就知有錢過佢地既人 黎同佢地傾 呢d人先會肯聽得入耳
然後 就要引導佢地明白返 自己洗左既錢同時間 係幾咁浪費同on9
重點係 要令地知道 原來洗左既錢 用返係正確既地方 本來係可以有幾好
最後 要令佢地有返正常既思考能力 跳返出個傳銷保險深淵

唔一定成功 要不要試就你自己諗
都講左 我樂意協助 純粹幫手試下

咁求鳩祈啦，都無乜野可以輸，最多輸十幾廿萬

拎1枝去化驗睇下咩黎
拎份報告去消委會

點解中過2次傳銷會中第三次

呀哥邊間保險

先自保，後諗點樣救人

今次一家四口燒炭

樓主唔好返屋企，小心比人餵安眠藥

邊個做善事借四十萬畀你地...

傳銷d乜嘢產品

以毒攻毒

上埋堂準備死緊
打斷隻腳都唔好上
你呀哥搵唔到人自然會被人踢走

你地屋企人教育水平好低?

你幾時一齊中埋啲美容中心美人計

香港人係咁上下, 好快全港都俾騙子呃盡

準備出來工作吧

睇吓新聞都知，呢啲嘢好快出事，叫老豆老母寫定遺囑

名呢？
邊間呀

老母中左傳銷 之後我冇再比家用 佢就正常番
跟住一直都冇比

到而家都唔明
點解d人會走去上人生課程
成班人lock 係間房
十幾個鐘 困獸鬥 聽個所謂校長9 up
同比人捉去北韓洗腦冇咩分別

交左百幾萬學費都唔識醒
btw係咪amway

冚家鏟咪幾好

搬出去住啦

對唔住但我真係笑左出聲

本來想話你保險一買一賣何來呃，冇收入sell儲蓄係仆街嘅

都唔知佢學到乜鳩

有咩可以輸

咁仆街？保險儲蓄係一個好冇用嘅投資

如果搵人接濟呢個係好選擇

00後

間公司叫Invision?

咁撚蠢？
全家自殺都益左你地
繼續供養人 建設社會啦

我勸你都係返下PART TIME 儲返D錢 , 盡快搬走.

其實聽落幾正路係仆街左啲搵病人發病患財，但係搵錢係咁架啦

樓主家人智力算低

樓主驚唔驚弱智會遺傳？

唔好諗藉口 直接講心入面個句 最多咪搬出去
話小朋友都知呢d野呃人
出面講左咁多年都可以信係真
信得呢d都係弱智 你鍾意做弱智係你既事
我唔想做弱智 出到去唔好話有個仔
我唔想俾你地連累

準備搬出去
就快有人上門 之後用你名借錢

你話我口臭都不禁要講一句
早口脫離呢個屋企啦，難聽說話唔講啦

我屋企都有人中左1040陽光工程
完全勸唔掂 好無助

斷供，話冇錢，我唔信你哥會幫你供埋

睇死你都係呢頭話唔好唔好 然後死死氣繼續供啲保險

比幾張圖睇睇

到時直接老破

如果樓主間公屋唔係買，就已經立於不敗之地。

咁撚慘嘅